水流突然變細 一路keep住小水出

廚房同花灑啲水突然水流超細 廁所洗手盤又正常
係咩原因
要點整 搵咩人 求救
最近樓上下鑽野唔知關唔關事

睇錯以為係你下面keep住小水出
我都出番去先

一樣想入黎關心下
無咩我出番去先

哭撚左

水壓問題囉

個花灑唔夠前戲 用之前劣返幾下先

咩樓？如果舊樓用鉛水喉可能喉內甩咗d野搞到塞塞地

或者試下拆個花灑頭出嚟會唔會有沙石

搵人去水泵房睇下係唔係壞水泵

btw 我都跟樓上幾位巴打出番去先

我睇錯keep住小出水,我都係出返去先

我入黎係為咗睇住各位出返去

搵水務處check下水錶通一通佢，好可能塞咗

其他位無問題就唔關公家嘢事
你拆沙隔睇下

花灑喉有可能老化
或有野塞咗
你試下甩喉
睇下係咪一樣咁弱

原來係過濾心爆左 啲沙走晒出來

咁你換過濾心,再拆龍頭沙隔洗一洗佢

諗住睇下.點解下面小水出左..無咩事.出返去先

媒氣爐有冇清媒屎